[集思廣益]澳洲嘅手足，我有幾個提議

首先，辛苦你地千里之外仍為香港奔走
更加要忍受中國領事館同埋留學生滋擾

雖然我唔係澳洲留學，但都係外國留過學
見識過當地支那人嘅醜惡同霸道
對於呢樣野，我有幾個意見

第一，固然係繼續原有訴求，注意安全
第二，認住搞事支那人，起底同幫佢地精忠報國

第三最重要，對準滯澳支那人，俾壓力澳洲政府，要求收緊支那移民同留學相關簽證，因為呢段時間嘅證據足以睇到中國留學生對當地居民尤其香港人造成人身威脅，更加係對國家安全有威脅，要求澳洲政府切實執行反外國勢力干預法案，調查有關中國留學生組織同領事館關係，如果屬實應將有關人士遞解出境

祝各位平安

英國留學撚上

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

混人中國留學生，之後搞事，造勢比人討論

首先你普通話要好
廣東人都埋唔到堆，你估香港人埋到咩

shame on hongkong呢句
有冇種族歧視

如果hong kong dog就有
呢個算中性

大家記住，以前港英對間諜係零容忍
如果要同政府官員會面
大可以講下當年曾昭科案，等佢地照辦煮碗
將d留學生領袖甚至僑領送返大灣區

師兄 以我所見
好多中國人只會同中國人做朋友
甚至返學都只會同自己人埋堆 講普通話

所以我落返去南部讀碩士唔肯識中國人
寧願同其他國籍嘅人一齊玩

最重要係識番幾個越南柬蒲寨朋友呀！

呢樣真，澳洲唔少越南人
有d識廣東話，而且越南人好憎中國

我想問，搞事嘅支那人係咪都只係講普通話?有冇廣東人喺入邊?

721.811

讀書到今年先識第一個香港朋友

同你一樣 我認識唔同國籍嘅朋友
德法英意日韓菲印 荷蘭挪威 都有

我就豁咗出去 以前放膽同人地講嘢
就好容易識到朋友

以前讀中學先多鬼仔鬼妹朋友

唔清楚 現場我只係聽到普通話

老實講 新一代廣州人已經被同化咗

見到之前有條廣州出產嘅youtube片
已經講到已經有好多都唔肯學屬於自己地方嘅語言

講咁多做乜 出黎個啲大陸人
咁鍾意大陸 踢佢老咪返大陸啦
留係澳洲做乜九者

係要更嚴，要求佢地審查中國人更嚴格，同埋限制中國留學生數量，儼如quota

問題係澳洲有法例唔用

咁而家讀大學嘅都係90年代尾
呢堆仲有人會講

舉報中國間諜

海外生唔夠做，要係公民嗰堆香港人，我遲吓返去睇吓有乜幫手